
                      Muy mala y mucho peor que la primera. Tiene muy poca gracia y actores muy buenos (los más veteranos claro, totalmente desaprovechados). No vale la pena ir a verla.
        
            